Incluye:
*Cama de Hospitalización Eléctrica de 5 funciones con Trendelenburg y con colchón Marca SMP Canadá, Modelo SMP-525EL.
*Escabel de un paso con superficie antiresbalante y base de goma, Marca SMP Canadá, Modelo SMP-FS-D01.